{
  "Unauthorized": "未經授權",
  "Server error": "伺服器錯誤",
  "Something went wrong": "出了點問題",
  "Step 1: Refresh Page": "第一步：重整頁面",
  "Step 2: Reset Cache & Logout": "第二步：重設快取並登出帳號",
  "Twitter": "推特",
  "Discord": "Discord",
  "Loading...": "載入中…",
  "Update available, please reload the page": "資料已更新，請重新整理頁面",
  "Reload": "重新載入",
  "Change Username": "變更使用者名稱",
  "Change": "變更",
  "No Songs": "沒有歌曲",
  "Show less": "顯示較少",
  "Show more": "顯示更多",
  "NO_TL.absoluteDate": "{{date, absolute}}",
  "NO_TL.relativeDate": "{{date, ago}}",
  "Connect more accounts to Musicdex": "連接其他平台帳號至您的 Musicdex 帳號",
  "Search for VTubers, songs, original artists...": "輸入VTuber, 歌曲, 原唱藝人…等關鍵字進行搜尋",
  "Search by Everything (Name, Original Artist, Channel,Organization)": "使用任意關鍵字進行搜尋（曲名/原唱/VTuber頻道/公司名/團體名）",
  "Song Query": "歌曲資料",
  "Minimum length should be 1": "最短長度至少必須為１",
  "Filter by Original Artist": "依原唱篩選",
  "Filter by status": "依影片類型篩選",
  "All Song Types": "不進行篩選",
  "MV Only": "MV影片",
  "Non MV Only (Karaokes, etc)": "非MV影片（歌回）",
  "Filter by Organization": "依所屬團體篩選",
  "Filter by Sub Organization": "依團體分支篩選",
  "Search": "搜尋",
  "Reset": "重設",
  "Profile / Settings": "個人檔案與設定",
  "Sign out": "登出",
  "Login": "登入",
  "Recently Played": "最近播放",
  "Liked Songs": "我的最愛",
  "Settings": "網站設定",
  "Home": "首頁",
  "You need to be logged in to create playlists.": "您需要登入後才能建立播放清單",
  "Create New Playlist": "建立新的播放清單",
  "Upcoming": "即將播放",
  "Tip: you can also drag songs from tables into playlists to quickly add to playlist.": "小技巧：您能透過拖曳樂曲至播放清單的方式來進行快速整理",
  "Added": "樂曲加入成功",
  "Save": "儲存",
  "Play": "播放",
  "Add to Queue": "加入待播清單",
  "Edit": "編輯",
  "Save Changes": "保存變更",
  "Created": "已建立播放清單",
  "You need to provide both name and description": "建立播放清單時需要同時填寫該清單的名稱與簡述",
  "Name (Can start with an emoji to set it as the icon)": "播放清單名稱（可使用emoji作為辨認圖示）",
  "Description": "清單描述",
  "Create": "建立",
  "Successfully saved playlist": "成功儲存播放清單",
  "Failed to save playlist": "儲存播放清單時發生錯誤",
  "Really delete this playlist?": "您確定要刪除此播放清單嗎？",
  "Playlist Visibility State": "清單隱私設定",
  "Public Playlist": "公開",
  "Private Playlist": "私人",
  "Delete Playlist": "刪除播放清單",
  "Stream is not yet tagged with any songs.": "沒有任何歌曲被標註於本影片中",
  "Help us tag it on Holodex": "協助我們於 Holodex 上標註歌曲",
  "Watch on Holodex": "於 Holodex 開啟",
  "Remove from Queue": "從待播清單刪除",
  "Add To Playlist...": "新增至播放清單",
  "Share Song": "分享歌曲",
  "Select and Copy": "複製資料",
  "Song Name": "歌曲名稱",
  "Original Artist": "原唱",
  "Timestamped Youtube Link": "附帶時間戳記的 YouTube 連結",
  "Go To Song Page": "跳至歌曲頁面",
  "Go To Video Page": "跳至影片頁面",
  "Go To Channel Page": "跳至頻道頁面",
  "Copied to clipboard": "已複製至剪貼簿",
  "Popular": "熱門歌曲",
  "Queue ({{amount}})": "加入待播清單 ({{amount}})",
  "See All Songs": "顯示所有歌曲",
  "Latest Streams": "最新實況影片",
  "Featuring {{name}}": "內含 {{name}} 的播放清單",
  "Discover more from {{org}}": "探索更多 {{org}} 的相關歌曲",
  "All Songs": "所有歌曲",
  "({{ from }} - {{ to }} of {{ total }})": "({{ from }} - {{ to }} / {{ total }})",
  "Your recently played songs": "最近播放過的歌曲",
  "Recent Singing Streams": "最近實況的歌回",
  "{{org}} Playlists": "{{org}} 播放清單",
  "Trending {{org}} Songs": "{{org}} 現正熱門",
  "Discover {{org}}": "探索 {{org}} 相關歌曲",
  "Library": "媒體庫",
  "Create Playlist": "建立播放清單",
  "My Playlists": "我的播放清單",
  "Starred Playlists": "標註播放清單",
  "Saved": "儲存成功",
  "Failed to Save": "儲存失敗",
  "You do not have access to this playlist (or it doesn't exist)": "您沒有該播放清單的存取權限（或者是該清單已消失）",
  "Untitled Playlist": "未命名的播放清單",
  "Now Playing": "現正播放",
  "Nothing to play...": "沒有樂曲可供播放",
  "Queue": "待播清單",
  "Playlist": "播放清單",
  "Prev": "上一頁",
  "Next": "下一頁",
  "Filter": "篩選器",
  "Language Preferences": "語言偏好設定",
  "Organization Ordering": "團體列表排序調整",
  "Drag and Drop to reorder list of orgs in the org dropdown": "您可以用拖曳的方式來重新調整團體列表的排序",
  "Interface Language": "介面語言",
  "Channel Name": "頻道名稱",
  "ErrorPart2LetUsKnow": "如果上述步驟未修正問題，請將畫面截圖傳至我們的 Discord 社群或是推特帳號，並且一併提供問題當下發生的狀況給我們。",
  "Please log in to use this feature.": "請登入以使用此功能",
  "Sign in to Musicdex": "登入 Musicdex",
  "Sign in with Discord": "使用 Discord 帳號登入",
  "Sign in with Twitter": "使用 Twitter 帳號登入",
  "loginIntro": "If you have not previously logged into <1>Holodex</1> or <3>Musicdex</3> with a social account, a new account will be created automatically. <5></5><6></6>You will be able to connect other social accounts after logging in.",
  "This stream has not been tagged with songs": "This stream has not been tagged with any songs yet.",
  "(YouTube)": "(YouTube)",
  "User Preferences": "使用者設定",
  "Failed to load playlist": "播放清單讀取失敗",
  "Copy link": "複製連結",
  "Open in Holodex": "於 Holodex 開啟",
  "Open in YouTube": "於 YouTube 開啟",
  "Added {{amount}} to Queue": "將{{amount}}首歌加入到待播清單中",
  "See All": "顯示全部",
  "English": "英文",
  "Original Name on YouTube (Japanese, etc)": "顯示原始 YouTube 頻道名稱",
  "{{org}} Channels": "{{org}} 相關頻道",
  "This Week in": "本週新曲",
  "Daily Mix": "Daily Mix",
  "Set List": "預置歌單",
  "Daily Mix: {{name}}": "Daily Mix: {{name}}",
  "Your daily dose of {{name}}": "本日為您推薦的 {{name}} 演唱歌曲",
  "Catch up on {{org}}": "{{org}} 新進歌曲",
  "Latest tagged songs in {{org}}": "{{org}} 近期標註歌曲",
  "Best of {{org}}": "{{org}} 熱門曲目",
  "Recent {{org}} covers & originals": "{{org}} 近期原創與翻唱",
  "Latest released covers & originals from {{org}}": "Latest released covers & originals from {{org}}",
  "Relive the top hits from {{org}}": "來聽聽 {{org}} 最熱門的歌曲吧！",
  "Sang by {{name}} on {{date}}": "Performed by {{name}} on {{date}}",
  "{{org}} Weekly Mix": "{{org}} 每週推薦",
  "Explore this week in {{org}}": "來聽聽 {{org}} 本週有什麼新歌曲",
  "... Other Orgs": "... Other Orgs",
  "Playlist is private and cannot be shared.": "This playlist is currently private and cannot be shared."
}
